如果有個男/女仔同你講你好似好易溝

如題，佢係真係當我朋友傾下計定點

咁你易唔易溝

還好

我要應徵
我超級廢人、毒撚、無吸引力

話緊你係臭雞

受唔受媾

你有男朋友仲咁樣同你講

就算唔講出黎 心係咁諗 即係覺得你隨便

咁應該係真心覺得你易溝。。似串你隨便

個男嘅咁有自信

當你朋友又好乜都好
咁同話你easy有乜分別
樓主自己諗

似話你隨便而且就手